係咪算讀左？示威者嘅簡短記者招待會已經結束

算啦，冇大台帶領下係差d

岩岩見都有幾個台有隊咪
有就得, 畢竟大家都唔係專業搞呢方面嘅人
至少唔會俾人一個位入話係純想搞破壞

無大台係咁上下
泛民個班都講不予置評